發唔發覺人越大，就對節日越來越冇感覺

好似過新年咁其他人就著新衫，同一班人開開心心玩，而自己都係同平時冇咩大分別明，明明細個個時好期待過節

same here

同感

以前覺得對節日好有氣氛
但依家冇乜感覺

變左例行公事

唔想俾形式上嘅嘢控制住

錯確黎，而家d節日越黎越冇氣氛就真

錯覺

一來你自己新鮮感冇左
二來比親戚投閒置散

依家好多初一都要返工 個個食完飯就趕住走 邊似以前會stay到三四點先走

現在直情係好憎過節

節目只係比我放假而存在

其實真係想知依家啲節日冇氣氛定係大個咗冇氣氛

不過例如中秋節而家冇人玩蠟燭就係節日冇氣氛

agger
感覺唔到同平日有咩分別

都認同 好想有返以前細個個種過年既感覺
想約d 朋友瘋狂去玩 但個個都忙

主要期待個假期多過節日

已經盡量唔會洗錢
除咗旅行豪洗

到你派利是就會有番

最虛偽嘅節日肯定係新年！！

唔係憎嘅
多左幾日假
係無咩期待同氣氛